愛香港就咪撚係到破壞公物，香港治安同埋社會秩序啦

好心你死返菲律賓啦仆街香港唔歡迎你呀

我冇嘢講

啲菲律賓喺咪冷血啲？

*人

記得去呀大家！一個都不能少！

呢條友不嬲鳩鳩地食完大陸妹之後

我無野講

讀乜？

弱智菲律賓漏口狗

文明人唔用得暴力,出街被人打唔好還手

啱呀屌